請咁多位義士記低星火支援contact, 有事即刻聯絡

星火你唔夠錢都出聲，我倒水俾你地